古神將會證明落河迪基亞只係史東斯巴我之流

無眼睇

開咁多個post黎燈

猁狗出哂兩個龍都冇dont 甩仔勁